話牙朗同美斯打和既on99

我朗入球數多過你已經贏你啦

你仲有下屆咩?

C羅永遠>>>>>>>小花

咁個邊計助攻一樣姐 好無聊

咁樣鬥已經無意思，時代既終結，好心痛

laughed 朗迷真係 16強今晩呢場仲唔夠柒?

哇，助攻都計
咪影衰我地美斯迷啦， 跌落地拿返渣沙

助攻唔重要
根本同入波一樣 都係增添比分 某情度上助攻仲難拎過入波tim
不過主要想話樓主無聊

兩個一齊出局比想像中失落好多

咁不如計feeling啦

你講十六強，人地講分組賽咪仲衰

忽然球迷 助攻都可以唔計 真係無野講 入波 助攻 比賽最主要個兩樣數據

分組賽最後一場仲敗家 C朗自己送左個小組第一比人

c朗衰最後一場，美斯衰兩場，第三場熱血贏on9黑鬼又如何 ～算啦，兩個都係柒架啦係世杯…睇下其他隊算

一邊球證mvp 踢你落下線
一邊球證mvp 保送入16強

比埋十二碼C朗自己唔入 怪得邊個

上屆亞冠+金球 牙朗見過世界盃未?拎過金球獎未?

屌你老母 $100呢
普京成功黑走西班牙 此post一人派100